hoodies係咪淨係俾細路仔?

二十尾三十幾仲着hoodies會唔會唔太適合? 未見過nick wooster着hoodies

我覺得睇人啦
每個人個風格都唔同

係俾貪方便貪舒服嘅人

係 不過樓主等俾人插

咩係hoodies

樓主塊面好腫

即係講到尾都係睇樣